俾啲耐性，唔好係機場勇武

要停機場

唔係要停旅客

求不要貪一時興起
搞出事就俾狗有位入

BE HUMBLE

BE SMART

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

明明大好機會，琴日又有晒example

點解要自殺

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

機場 不衝 不阻 和理非

push

Push

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

旅客是我們戰友，一定要善待
只塞不阻

BE HUMBLE

尻坐先癱到，咁樣反而影響唔到貨運

唔好白白浪費一張好牌

求大家獨立思考